［置頂］沙田遊行現場Update (4)

［置頂］沙田遊行現場Update

推

防暴阻止記者問灰衫被捕人士姓名

尾班車了

我無野講 我要見律師

灰衫手足：我無野講

港台多番問被捕人士有無野講
佢答 我無野講 我要見律師

尾班

撕殺列車...

唔停沙田站

認真

有無人識頭先灰衫俾人拉果個巴打?
咁既情況

分分鐘用私刑

Push

幫佢Call 星火

係外國幫推

媽我好亂呀
究竟沙田站仲有無車走

排頭村上道風山落大圍 有冇人知有冇狗 快

地鐵想點？

個個上車都私刑 多定少only

2215 沙田公園近大圍方向暫時冇狗
過河可經沙燕橋或者文化博物館個邊入秦石
或者行去大圍/石門/火炭
唔好經車公廟 沙田圍 第一城站走
用散銀！唔好用8達通！轉幾程車！

因應警方要求 列車將不停沙田站

冇 LAST ONE

32台影住成個過程，快cut片

記住我冇野講 我要見律師

黨鐵唔停
大路又封哂
無得走了

灰衫做乜俾人拉

MTR Service Update
‏ @mtrupdate

2207 由於受警務行動影響，
東鐵綫列車不停沙田站

表定列車服務水平未受影響

成班人免費搭港鐵

月台南北行仲有一架車喺月台 快走

沒有了

往九龍四號月台，往上水方向一號月台準備開出最後班車

必要時入中大
然後上中大巴士
搭到上咗山先好落車
求其搵個位坐天光先走

沙田開埋最後一班車
30分

有架車係月台俾大家攔住左閂門

黨鐵唔停啦 要走去其他地方

或者入馬鞍山再轉車入西貢/出九龍

上唔切車既可以pm
幫到就幫

真係就嚟忍唔住喊， 點解我哋要咁慘？

仲有得去4號月台登車去紅磡?

推 要走就快

係連城可以點走

我無野講

但係睇 RTHK 32，沙田站啲閘好似開哂。

Yes from RTHK

仲有四號月台

沉默之聲公開群組

沙田尾班車，快啲返屋企

自推!

快啦快啦

係咪尾車啦

示威者於地鐵閘門頂實以令示威者完全離開

沙田站仲有最後一班車未走
要上快啲

拿拿衝臨落去 火車

沙田地鐵站臨時重開，要走快去

加油

義士快上車，上咗先算

32 rthk 灰衫呀叔被拉

Be water！
今晚玩夠！
留到21號

咳跳入閂就得。唔駛8達通

快上車！

沙田站開左閘

唔好遲疑，上咗車再諗

四號月台呀，頂緊門，快走呀

我冇野講 我要見律師

商場拉人可以告咩

我冇野講

頂住關唔到門，快

be water

陳伯

文化博物館對出冇狗
可以沿單車路走去大圍

快上車

非法集結

去紅磡最後一班車，四號月台，快啲返屋企，be safe

警察？
無人可憐你

睇死佢自己跌落地下整親

黑警鐘意鎖你就鎖你

現場仍有大量市民未離去

阻差辦工

四號月台擋緊車門

去連城2/f mos burger 隔離走！

be water! 唔好送頭!

後生仔黎

捉到有打狗就襲警
無就無事

邊度有斷

想知新城市有無手足最後走唔到

有冇巴打可以check沿途各站有冇犬隻？

做人無宗旨咪俾人打斷手指囉

班狗應該將仲被困新城市既大圍捕
外圍佈防後而冇咁緊, 唔在新城市既請唔好入商場, 沿河邊或過橋走

再自推

push

自己人打中啦，都唔係第一次

火車站巴絲小心cctvb
係咁影大頭

火車手足頂緊，快啲上車

lm

救巴打！please!!!

好似普通出血wo

反擊

警方在新城市廣場搜捕，引發大混戰，多人在商場內被警方制服。有一名被捕男子頭破血流，該名男子（上圖）接受記者訪問時指，自己嘗試「救走」一名女子期間，被警棍打中頭部、心口等位置，警方其後阻止該名男子受訪，指他已被拘捕。有另一名年輕男子（下圖）同樣警方制服。

不受傷不被捕

車上嘅人要掉裝，踎低換衫

走到去其他地方走!!
火車迫爆!!(睇live)

沙田大把山行

往大圍方向，成全路
小心有狗check 車

抵死

其實而家咩理由拉人唔比人走？

似中年人....

灰衫做咩畀人拘捕？

博物館後面 通大圍

自推，有車就上，離開咗沙田先講

防暴得悉示威者於地鐵站頂住閘刷.立即前往地鐵站口阻止示威者離開

沙田尾班車，快走! 阻緊車門，快走！
mtr 4號月台去紅磡，1號月台去羅湖

出閘客務中心補飛，唔好拍卡

-----------------------------
睇緊live

MTR 沙田站 兩個方向都係尾班車，頂緊車門要走就快！

入左暗位，希望記者跟實

而家警犬拉人要理由既咩?

幫手頂多陣

行商場都俾人拉

屌你老母 大家既落單換黎一個一個坐車走

絕食陳伯去咗現場

係沙田地鐵出閘位上去連城廣場，上到去有細門出返沙田火車巴士站，唔洗經地鐵站出口出

禁緊急制

好似話私人地方冇得告呢樣

無記者係果邊
應該安全

屌你老母港鐵唔撚開車 又唔撚開門 啲人走唔到

警察傷手指頭!!
斷左手指??

狗無合法入商場嘅話，喺商場被拉嘅都應該無事

我家姐係新城市聽到話拉左陳伯，好多人嗌放人,,真的嗎？有冇人fact check到

排頭村球場後上道風山落大圍 有冇人知有冇狗 快

睇個款自己友打到

沙燕橋冇人 大圍方向暫時未有人

大圍美林村，銅鑼灣村有狗set road blocks

推呀

抵撚死

2226 沙田公園近大圍方向暫時冇狗
過河可經沙燕橋或者文化博物館個邊入秦石
或者行去大圍/石門/火炭/馬鞍山
唔好經車公廟 沙田圍 第一城站走
用散銀！唔好用8達通！轉幾程車！
盡量唔好出mk呢啲大轉車點！

有記者跟住

自己整甩啦

個肥婆

去羅湖方向可以去大學站轉87K 去馬鞍山市中心出番旺角/市區

都冇斷

係有人頂住道門等多啲人上車
唔好亂講pls

救人呀

開咗門

佢地好齊心頂住度門

以後唔撚洗行商場啦，非法集結

係商場職員帶佢地入商場

果兩班火車仲未走
要走請快

上左鐵既長期mon scott scout 睇實d狗會係邊個站捉人

三號月台手動開左閘門，走得就快d 走

香港人！！！！！！！！！質素！！！！

瀝源方向安全嗎？安全的話可以行到禾輋→火炭上火車
不過個人更建議有安全路線就落大圍

其實灰衫應該同記者講自己個名

立場LIVE

21 號！ assemble

咁都斷唔到
可惜

識佢地嘅朋友幫手call律師!!!!!!!!!!!!

新城市空襲戰

原來狗仔會驚驚

頂緊門俾手足上車
尾班黎

quote]

隔離po

屍殺列車

嗰邊有警署 去大圍好啲

港島好多狗車經紅磡入緊九龍
見到起馬8架
兄弟睇路！

屌點解唔畀記者落去
係咪tvb先得呀

沙田站快d上車

可惜

唔好㩒，開唔到車架
頂住道門就夠

兩架火車滿晒人

仲未出現扔臭雞蛋咁侮辱既行為算係咁

見到巴士就上, 再諗點轉車.

香港商場可以搞成咁..
係咪第一次見

沿途各站有冇巴打check到有冇犬隻？

有兩樣野想大家幫手fact check

1. 警犬斷指

2.更有人話強姦，不過似流

沙田尾班車，快走! 頂緊車門，快走！
mtr 4號月台去紅磡，1號月台去羅湖

出閘客務中心補飛，唔好拍卡

-----------------------------
睇緊live

再推

沙田站仲有車 快走

今次好撚多黑警傷呀

要走既快走啊

新城市割左啦

屌你老母 一個個既落單換黎大家坐車走
咁樣圍狗都可以唔沖

咪扮野啦

雞蛋可遠攻

俾人攞左制空

有cid 入閘內拉人
地鐵打緊

係呀未封站

三號車絕對安全

有狗想落地鐵捉人？

去紅十字會果邊，再去車公廟安全

沙田站月台開拖

有線個大隻佬做乜

22:20 MCL 開左逃生門比人走

黑警宜家就肯合作俾人走

一早又要玩野

聽到啲人大嗌委任證？

推呀！！！！！走啦！！！！！

火車做乜事？？

有仆街仔阻人上車

好撚感動

推！！！！！

2222 #巴打資訊提供
法院》沙田公園〉河邊
暢通

三號月台係有人禁按鈕開門

見車就上，唔好理勒

CID 入閘內拉人
屌你老母

唔撚開

仲有好多人係新城市未走到火車手足頂耐啲呀

一齊走
一齊走

打爆咗手指頭姐
無斷

入去中大 上大埔公路搭72出九龍 山路黎

兄弟快走

港鐵停沙田站唔開出

有冇相對安全路線？ 求push!

人唔在商場既, 外圍防線而家冇咁緊趁機走

咩事

19896

無gear都捉 搏乜

一係唔識拎盾

一係team kill

係有人頂住門比人上車

香港人今日又超進化
除左反擊之外仲玩埋圍魏救趙,旺角開波
究竟下星期日會點

仲要玻璃都冇爆

Shit

警方要求唔開車就跳軌

HOCC?

車公廟站安全

依家車開出後

之後啲車唔停沙田！

記住換衫

現場請用緊急出口離開

mtr staff表示之後嘅車唔會停站
亦無阻止有人妨礙車門運作
多謝

上車行入d

會唔會一次過成車拉晒

打示威者打得大力打爆自己手指頭都要影一影 正垃圾

有其他路可走? 吾好去沙田火車站.
已經爆晒.
換衫,搵路行街!!

出紅磡方向有人幫手頂緊

2228 confirm過完瀝源橋再沿城門河往大圍方向行都安全

佢係度

快啲返屋企

立場影咩係地下?

企滿有成千人

成身臭 番屋企前掉衫

有個市民比黑警禁固左

而家仲有冇對持緊？

21:55 14/7
沙田新城市

警方清場迫人群入曬新城市
又唔比人喺火車站走
又喺新城市圍捕
1.2.3樓都追
嚇到行緊商場裡既人都無得走
有老有小朋友
港共又做戲又老屈大家係暴徒
邊個迫邊個
傳開去
事實

求其搵架車求其去個地鐵站再相反方向再轉車走算啦

但新鴻基代表出咗聲明話無批准，即係嗰個職員有機會要自己上身

係咪要開車先？陣間成車滿哂人唔開仲大獲

手足真係一齊走

警員number牌？

PC 19896好似跌左PASS

現場朋友話 見到個無著衫既既男仔比警察打死左 所以佢地遲遲唔走…

快撚啲死埋佢

19896掉左野呀

Cid係咪比拉住個個？走左？

一個都不能小
一齊走啊

火車上有便衣黑警？

認真問 有d驚火車有伏

拉咩 市民黎 夠膽咪拉哂

好似PC 19896跌左PASS

戴口罩，TVB keep住影住火車門口既人，有哂樣

執左去

黑警trespassing?

快 d 上車呀

最新 又停沙田

直接成車番亀

pish

肩章

又齊上齊落 好感動

未走既手足 快快上火車

第一城站B出口數十隻狗

有冇好既直播LINK

蘋果live最小10名示威者被捕

火車站隔離車路有狗

最後咪又係告 班狗依家會睇法律架咩

俾佢地走呀

正仆街

推 快走

係上司嘅過失係下屬嘅責任

快d上車同散

fact check

手足們真係好高質 一個都不能少

黑警拉人已經唔會再同人解釋啦

會有下一班

旺角圍魏救趙

防暴好似捉返比人扯爛衫果個人...

無衫果位手足比人捉左！！！！

伏得過係新城市比狗咬？

頭先走甩果個比人拉左
無着衫果位

On9少陣死警狗

岩岩比人扯爛件衫果位巴打係唔係最尾都係奶左野

路過

個除哂衫義士比人拉

再唔開車啲狗落黎一班打盡
係時候取捨啦 開車啦

扯甩衫個巴打唔係救返？比人拉左？

沙田站解封

邊條傻鳩吹到斷手指??傷左手指就吹到斷指，屌你

而家示威者頂住火車門，等多啲義士可以上車走

又割

係 睇到apple live拉左

2233 火車重新開始停沙田

扯甩衫個個俾人拉左

自推！馬鞍山可以入西貢/出九龍

溶左佢

逃生請用緊急出口

唔會告得入 因為程序唔合法

係
蘋果live捉左，仲好似比防暴打左一身先拉上車

PUSH

岩岩拉左

now 話係

醒少少，睇到火火地鐵係到等足半個鐘快少少啦

289K去富安花園轉其他巴士or去大水坑站都得

佢個樣
巴打
好想喊

查清楚先

今次呢班好似離開鐵幕既火車咁

爛左衫果個人最終比人拉左

唔係救到咩

2233 火車重新開始停靠沙田
source 車內廣播

文宣諗下如果係狗斷指點打輿論

抵制新鴻基

沙田站開始停站

求現場人士fact check

1027 地鐵沙田暫時仲有列車，盡快搭車離開
請支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港

翠榕橋極多狗車去河西

九龍塘去大圍架車開開下停咗

屌，最後都係俾人捉咗

佢敢拉
一人一啖口水都浸撚死佢地

點解咁耐都無人俾衫佢

趕唔到去沙田火車站嘅去大圍火車站
大圍火車站有車隊stand by

手指爆缸ja ma!有乜咁大件事。

係

火車車長話會停沙田，要走快走！

被黑警扯爛衫嗰位示威者
被黑警捉翻

有廣播話依家回復正常
人係九龍塘

電視出左句話唔停

唔敢想像11點後無左不反對通知書會點

頂住度門啊！

咁耐先比人拉番？無人比衫佢著？

立場幫晒問佢乜名可能想俾律師幫佢冇答

龜鐵好似日本咁手動關門

佢無著衫，走左都認到

但新鴻基真係肯企市民個邊？
定係商家比壓力 黑警咁搞法唔好話咩金融投資 連零售都可以趕走所有國際品牌

蘋果影到佢俾狗捉左
成身紅曬 好似俾人打完咁

防暴現於新城市廣場每層每角落進行搜捕

屌冇人比衫手足著

斷指VS爆頭

救到，記者幫手阻一阻

點都上咗車好過唔上

話佢襲警

Fact check唔該
唔好咁啦

開啦等得幾耐呀on9

ANY FACT CHECK AR

from NOW

2234 儘量行河東 不行博物館一邊

唉 頭先前線打到黑警仆街既義士比人拉左

如果無買飛，記得出閘時唔好講沙田上車

仲以為有人會畀衫佢着走

2235 停係火炭嘅往紅磡列車未重新啟動

仲有5隻手指

無啊，唔係影住俾狗拉返咩，咪亂講

下？唔係救到？

短咪短唯，我地傷幾撚多呀！鬥多受傷圖囉

頭先又話火車唔停？

最後拉左

shk 大佬早排先放監 你地自己諗啦

火車會停沙田

冇著衫個義士最後係火車到拉唔返？

Source呢屌

mtr d職員好似日本月台咁推人入去

一齊走

爛衫嗰位唔係入左地鐵咩

On9港鐵

屌

其實佢想話俾大家聽，包括商場市民，我喺警察我大晒

東鐵回復正常 mtr app講

mtr 開返停沙田

屌你老母仆街黑警玩封鐵呢d招
好彩大把手足封住個閘門

頭先見到陳伯我喊咗一次

之後見到市民好齊心頂住mtr度門
救得一個救一個嘅心態
喊咗第二次

開左車啦

最後逐層搜 拉左

火車停呀，快走

停返沙田站？

蘋果影住拉左好似

如果新地真係企硬嘅話係，除非佢哋有證明係一直由外面追指定目標追到入去，但亦無法解釋恫嚇同禁錮其他食飯市民

個職員就on9 la 明知商家佬信唔過都要攬上身

4叔架
一撚定唔會

起底都知條on9係咩料啦仲FC

傷手指都吾係斷指.
TVB夠膽放大報導??

show D 示威者爆頭相出來!!

東鐵沿線 有冇狗？？

佢地有搜查令呢?

有cctvb記者入咗車廂影人
剛才電視見到

唔好衝擊
禮貌叫佢唔好影

我以為係骨連肉果種短
咁樣出下血咋嘛,訓2日醫院好返工喇屌

係車到嘅唔好除口罩
Cctvb影撚住

仲有人話唔好搞港鐵WOW.失民心WOW.

但頭先APPLE LIVE有個冇著衫比人拉左喎

TVB cam入咗地鐵車廂！！！
沙田火車恢復正常 行駛

沙田站往羅湖方向冇人上車
月台冇人 順暢

屌你我踢場波分鐘都傷過佢

係咪冇人比衫佢著先搵到

一邊車已經開左

好多人係新城市未走到，求火車手足頂住

應該去咗對面方向

無死
拉咗

仲大把普通市民未走

如果上唔到火車，行遠少少去石門站，都係有狗就行去大水坑，往烏溪沙方向，到恆安/馬鞍山站就好多車出市區
一個都不能少！

港鐵職員閂緊車門

真係唔知點解無人俾衫佢…

fact checked 同你同車

係
的左去打完先拉上車

真？

可唔可以撤....再咁樣11點後真係好大獲

之前新地話事人話過支持送中條例

仲以為John wick 咁

東鐵線恢復停沙田站
Source：NOW

見apple新聞話會停返沙田站

俾狗係火車扯返出嚟

咪撚信黨鐵同黑警
快d上曬走曬先

大會堂有增援

2226 沙田公園近大圍方向暫時冇狗
過河可經沙燕橋或者文化博物館個邊入秦石
或者行去大圍/石門/火炭/馬鞍山
唔好經車公廟 沙田圍 第一城站走
用散銀！唔好用8達通！轉幾程車！
盡量唔好出mk呢啲大轉車點！
有車就上，入西貢再轉或者直接出九龍香港咩都得

Cctvb記者入咗車廂
快啲留意吓

block左睇唔到
三毛放咩風

hipray for hk

冇啊

你兩個月台都頂住，下個站架車點過黎呀

2236 第一城站A出口天橋旁 大量便衣

頂住度門啊！得返一邊！

我驚落車出閘時被拘捕

點解冇人俾衫佢, 屌

邊有

現場守車門人士表示對面月台無車係唔會走

求證呀

點解明明身邊咁多自己人都拎唔件衫俾佢著

有冇人知九龍塘，旺角東，紅磡現場情況如何

告第一堂已經俾辯方律師話佢非法拘押啦

但睇 live，啲職員話依家會繼續派車。

最新既逃離路線點走？？
夢遊好多人行左地面走

唔好出閘 轉多幾條線

啱啱夢遊完 終於上左車 今日見識到好多警狗真狗吠

比狗拉咗個幾位要頂住

咪撚信黨鐵！！！

職員：一陣有一班車
手足：我唔會信架

唉屌

九龍塘安全？

旺角見

個身紅曬⋯⋯係咪又中埋椒？

開車未 差佬而家好似商場散緊 小心過黎

仆街tvb記者入咗車廂，唔好亂咁除口罩

！！！

冼志上左車 點解無人打柒佢？

終於大家都一條心

有車啦 唔洗頂！下班啦巴打！

火車門口嘅人戴口罩!!!!!!Tvb不斷影緊

啲狗捕哂係各火車站點算

應該大家分兩三個站出哂. 然後再四散另外搭車.

可能唔知邊個車站會有截查.

佢有搜查令?
佢可以話個商場職員報警?

唉屌... 豬隊友

屌 空歡喜一場

唔好除口罩！

唔洗驚, 係商場俾黑警無理襲擊, 應該無咁易入

但嗰個義士唔係著短褲㗎咩
俾人拉嗰個著長褲wor

要跟天琦坐6年了

啲人頂住架車對門 想畀更多既人上車

文化博物館後面，文禮路，一條直路到大圍，唔使經城門河, 不過唔知安唔安全，求check
有冇文禮閣巴打

第一城位置，見有狗車沿大桶橋路沖緊過去沙田果邊，有幾架，小心

五分鐘前安全
依家走左 所以未知情況

禾輋大量狗車增援

GO

唔好喺大站落
細站冇問題嘅
唔好用八達通出

頭先爛衫個手足唔係短褲架咩?

無人比衫佢

Apple live 影住
無着衫拉左！

商場啲血。。。。

係呀有TVB入咗去啊快啲戴口罩啦

應該會比人打一身

磨乜撚野爛蓆？走啦on撚9 睇撚到燥

有冇手足幫手去d大站睇下有冇狗？

2日貼塊膠布繼續開工啦 咪撚阻住醫院床位

沙田站仲有一班車被示威者頂住車門，希望等埋其他義士上車

應該係

見到個冇著衫既比人搭左上警車 應該係佢啦

真係唔好圍CCTVB

新城市跑去好運走得唔得

盡量唔好係附近堆埋搭港鐵,多數用8達通好易trace

未必關事. 個商場管理ON 9, 自把自為多.
真係商場給人嚴重破壞.
賠Q死佢地, 無人會甘on 9.
呢D破壞損失, 一定管理公司負責.

另一個黎架？
頭先血戰個位手足短褲架

太和清空左架車，手足們小心有伏

死仆街tvb上車影人

下一班黎，呢一班先走

上咗車都帶翻口罩啊 cctvb有cam!!!!!!!

RTHK畫面好感動手足唔俾火車閂門
香港人一條心一個不能少

推！！！！！！！

好多人都未走
咪撚信黨鐵啊
走齊曬先好走

掉哂啲裝未
換衫

冇？咁就好

點解會冇人有多件衫，有既又唔比件人

洗志 我屌你老母！

唱撚衰shk啦
話放黑警入場製造恐慌

邊一卡

小心

不要以身試法
叫佢唔好影就得啦

係囉，應該另一個，但都係義士

知道衰非法闖入所以收皮？

乜都唔好信
有車先好放

另一位黎架？
頭先個位短褲既

大站旺角 尖沙咀 唔安全

會唔會有人行路軌?

唔好出閘，行過對面月台返轉頭入新界撘返第啲車走

係, 我都記得係短褲

應該唔係同一個嚟

冇車呀。唔好信黨鐵。live對面月台仲未黎車

沙燕橋瀝源橋safe

其實如果商場有一件廢老報警, 班黑警係咪合理入去拉人?

推推推推推

叫佢咪撚影 大叫TVB收皮

車中除口罩

平時直頭車都係咁爬頭
我唔信火炭放唔到車去沙田

入咗火車嘅記住唔好除口罩

咁都要訓？
咪撚霸住床位

你邊個方向
紅館就散場
會有好多人流
到時入人流走

撚倞佢

個位巴打走甩左都半個鐘都無人比衫佢

仲話無第二架車嚟，我唔會俾佢開

香港人

打鳩佢

可以去沙田圍答巴士

我呀媽煮飯整親仲傷過佢啦

火車上面要救手足 ！
唔知有無下架！唔好信狗鐵！

3號月台未開車，有義士頂車門!
義士話4號月台有車嚟先會走

mtr職員話仲有車

出閘客務中心補飛，唔好拍卡
------------------------
睇緊live

唔好睇tbb啦

嗰位巴打唔係有上翻車？

咁仆街
有無人搵到係邊

依個應該係商場角落頭果個黎

其實黑警個行動係想點
將頭先響街既示威者谷入商場

然後入商場拉幾件就收隊
仲要搞到個商場鬼咁亂

原來咁樣趕人集會清場

唔好除口罩 有CCTVB人上左車

去遠d轉下車先啦

應該同比克警扯甩衫個個唔係同一個人?
比人扯甩個個係短褲 比人拉係長褲黎

有無人有n合一直播link

我冇野講！！！！！

又唔係我隻手指

屌你老母cctvb係車內zoom 樣影人頭

aoe 高地打低地有加成

頂港鐵既巴打唔好同狗鐵職員嘈
人地已經好難做

火車都有cam
小心

其實你地搞錯哂，認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同police打都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，當然都未必話到個個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你，好心痛有人俾人拉，點解唔一齊融入人群，係都要自己去死，一個也不能少，應該見到police上gear就一齊散，等佢地出動又拉唔到人

利申:律師

岩岩記者開大技救佢

次次遊行都有一堆手足俾人拉，又唔升級武器，仇又報唔到，都唔知點解要去送頭

對面有車來 停左開門先好走啊

唔好除罩呀

遮tvb個cam呀！

非法禁錮

沙田圍有狗喺馬鐵出，向緊城門河方向行，過河三思

係
confirmed
冇衫著比防暴認出拉返

掉爆TVB部機啦

睇片果個手足黑色短褲
呢個長褲

快啲走 一小時後所有人都拉！！！！

想打到你地驚 嚇到啲人下次唔敢出黎

拉兩個乜都冇做過既市民交差就走人
屌你老母

打柒tvb

大家唔好令龜鐵職員難做，佢話有車唔會fake大家

好撚憎佢...

直行直過就OK

咩位比人拉？？

廣場入面啲狗係咪退左????

立場有條片好正..岩岩POST出黎得55秒
隻狗係咁比人踢

係 我都睇到 各位自己諗諗
暫時入mtr安全 有手足頂住未開到車

專業喎
垃撚圾

立場live見到何韻詩

仲有義士未走

如果落到沙田站，立即衝去搭地鐵啦
唔得嘅話，兩條路
1. 去天仁茗茶/MOS Burger/大快活果邊，有道門可以出外面，外面行行車路可以落返去IKEA/小巴站果頭，行過去火炭

2. 唔落地面，由連城過番新城市，向Snoopyland出發，出大會堂/圖書館，向河邊行，過瀝源橋去乙明村搭巴士

同埋上到車盡量行入d

ref：from now同蘋果新聞都有講，係該位走甩左既人士

火車站連住商場，示威者散但塞住閘口，人多勢眾又有狗落單就開狗佢
沙田火車站得兩個入口

大陸人死返去報央視新聞啦
練得好一口廣東話就唔係大陸人？

俾佢開車啦，有啲位係前面嗰架唔走佢入唔到黎

TVB 直播CAM 去緊旺角

今日行動起碼拉左70人以上
有好多行動係記者鏡頭都影唔到

Keep 住有車向上水行，但出唔到紅磡

另一個黎

似同示威者嘈

頭先經紅十字上天橋行左返大圍
唔知而家仲Work唔Work
已經有一批人成功逃離

港鐵

唔見架車黎or經過姐係塞左係後面

走呀 班警可能換班
轉頭又黎過

甕中捉鱉，一封出口就走唔到

隻手指邊個？

送中車

火車上既小心tvb記者

文禮閣往大圍方向完全冇問題

譚文豪去左沙田站幫手

各位巴打搭地鐵既去上水方向轉巴士
好驚咁多位比人係九龍塘 旺東 紅磡果啲捕住係度拉人
雖然上次有搜車，但係車入面唔多cam可換完去中間撤

中椒個個？之後有first aid幫個個？

Mtr經返沙田唔駛塞門啦

屌你老母

應該係知無搜查令先逼住出番去 開頭仲係入面無雙不斷追人打

係咪真係有義士斷指

無嘢可信

我冇野講！

對面月台仲未有車呀屌你老母

黨鐵既野

效果低到唔知點講 又要玩野

宜家求仁得仁

叫tvb 走啦屌

有褲換點會冇衫著

岩岩係大學站比人趕落車 有架空車唔知係咪去沙田接義士

再push

攬住左手足呀佢

警方執行職務夠話有好嚴謹嘅要求，收皮啦成班上撚晒岸，見住班狗知法犯法都唔撚出聲

有伏，小心

龜鐵之前金鐘都搵到車接人走，呢樣要信龜

警犬爆手指頭，無義士斷指

新城市要封一個月俾班狗驗指紋

根據apple live 廣場依家回復平靜

如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官點可以係無合理疑點下話個個係你

Lihkg係咪俾人Ddos？

fact checked

泛民

信唔信港鐵職員好？佢哋話仲有其他車嚟

可能有便衣係入面玩圍城

幫朋友傳： 廿分鐘前。公主道往沙田方向有大約廿架狗車前往

巴打門諗下點安全落車轉車

屌 睇落呀各位 病唔好除口罩

堅有車 現場可開車!
source from live

我係火炭 對面有架空車 估計係下一班 大伏

完全唔撚明個目的係乜

新城市仲有無手足喺到

tvb入咗車唔好除口罩

下個站臨閂門趕佢落車

噓鳩佢啦

有冇新鴻基list廣場
佢地收全面收皮，咁配合警方暴力行為

空車係大伏，唔好上

咁好伏…一成車都係自己人

紅帽巴打

係
痴撚線共狗

屌竟然冇斷

冇人理tvb

火炭有車等緊開，停左都有半個鐘有多

拉人講興趣又唔係證據

另一邊走左好耐都未有車喎！
係咪真係有車！
不如繼續頂住門先

成功由沙田行大圍

2226 沙田公園近大圍方向暫時冇狗
過河可經沙燕橋或者文化博物館個邊入秦石
或者行去大圍/石門/火炭/馬鞍山
唔好經車公廟 沙田圍 第一城站走
用散銀！唔好用8達通！轉幾程車！
盡量唔好出mk呢啲大轉車點！
有車就上，入西貢再轉或者直接出九龍香港咩都得
盡量唔好係附近堆埋搭港鐵,多數用8達通好易trace

狗鐵突登清空左架伏車，小心

喺車廂入面嘅你唔該嗌tvb食屎

星期日，成個新城市廣場都係人
無得分既

不停出ERROR , 都似DDOS緊

仆街，隨時有cid混入拉人

要唔要車手？

無綫新聞 出賣港人

之前Cd-rom，第一次出post，幫朋友出
朋友係沙田區居民

如去火炭站：
可由天橋去好運中心，
再沿瀝源橋向禾輋方向行，
橋上有警察，
但開路比居民行的。
去到豐和邨落地面 (10分鐘)，
隔離就係警署，
但你換左衫相信無事的
我21:30帶幾個人一齊行無事。
行出外面沿單車路去火炭站，
中途有指示，
沿途亦有居民行，
頭先沿途無警察 (20分鐘)。

利申：無去新城市唔知而家係咪封唒
亦有人報告可沿城門河去大圍站

車呢

連仔頂住

鄺囝燥到仆街

班狗好野迫到去新城市入面先做野
出面咁空擴無事發生

係囉 好lag..

九龍塘站安全

警察都收到走人
快d走
唔好比外面警察查中好

鄺仔講得好好！

鄺仔勁嬲

2244 車隊通知
前線走唔到嘅
去沙田紅十字

2245 沙燕橋民裝可正常通過

金已課

Now 再報都話係popo斷，不是義士

狗走左好多…小心去其他站拉人

點解唔跑遠啲先上車
沙田站唔安全又多人

鄺仔

輿論戰 ......
得諗到今時今日已經完全唔洗理D咩撚野中間派
睇埋今日癲狗衝入商場都無可以中立嘅不如算撚數啦
癲撚左係咁落力打根本自己都會損
bare knuckle fight都會

👍

直送旺角貨場拉晒

鄜囝表明要向廣場追究到底
點解要私人地方比防暴入內以武力鎮壓平民

頭先見到一家三口拎住飲品shopping look 入閘上車

鄺神好波

觀塘繞道大老山隧道出口近太子道交匯處有交通警車一架

死網

頭先好運中心果邊比人拉果個女仔
岩岩係沙田站出現返?

手足轉多幾次車

搭到火車都唔係安全... 大家要留意 ...

成個月台都個記者

唔洗驚新城市啦

垃圾共狗

因應沙田區的交通情況，九巴及龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

九巴路線

40X
改道行走
來回方向：不停禾輋邨/瀝源邨

47A /49X
改道行走
往葵芳/青衣方向：不停沙田市中心
往水泉澳/廣源方向：不停沙田市中心/好運中心

47X
改道行走
往葵芳方向：不停沙田市中心/田園閣
往沙田方向：不停沙田市中心/好運中心/田園閣

48X
以大圍站為終點站
往灣景花園方向：不停禾輋-沙田市中心, 沙田區只停大圍站總站,海福花園及美楓樓
往沙田方向：不停沙田市中心-禾輋, 沙田區只停大圍道,大圍街市及大圍站總站

72
改道行走
往長沙灣方向：不停禾輋邨至帝都酒店各站
往太和方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

72A
改道行走
往大圍方向：不停禾輋邨至大圍街市各站
往大埔方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

74A
改道行走
往九龍方向：不停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨
往大埔方向：不停乙明邨/麗豪酒店/富豪花園

85/88K
改道行走
往九龍城/顯徑方向：不停禾輋邨至美林邨各站，加停美輝街
往火炭/駿景園方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

80K
改道行走
往新翠方向：不停禾輋邨至美林邨各站，加停美輝街
往愉翠苑方向：不停美林邨美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

80M
改道行走
往九龍塘方向：不停禾輋邨至文化博物館各站
往穗禾苑方向：不停文化博物館至禾輋邨各站

80X
恢復正常

81
以大圍站為終點站
沙田區只停大圍站總站, 美輝街

82K/86A/89B
恢復正常

81C/86C
來回不停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨

182/85A
來回不停富豪花園/麗豪酒店

81K
改道行走
往新田圍方向：不停禾輋邨至田園閣各站
往穗禾苑方向：不停田園閣至禾輋邨各站

83K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停富豪花園-禾輋邨各站

85B/87B/281M
恢復正常

287X
改道行走
往佐敦方向：不停田園閣/乙明邨

85K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停禾輋邨至沙田站總站各站

86
改道行走
往美孚方向：不停禾輋邨至文化博物館各站，加停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨/曾大屋
往黃泥頭方向：不停文化博物館至禾輋邨各站，加停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨/曾大屋

86K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停富豪花園-沙田站總站

88
改道行走
往大圍方向：不停沙田大會堂至大圍街市各站，加停乙明邨/秦石村/車公廟
往中秀茂坪方向：不停海福花園至沙田市中心各站，加停車公廟/秦石村/乙明邨

88X
改道行走
往平田方向：不停禾輋邨至崗背街休憩花園各站
往火炭站方向：不停沙田圍新村至禾輋邨各站

89
改以循環線形式運作, 乙明邨街作循環點
往觀塘方向：不停瀝源-文化博物館各站，加停乙明邨街
往瀝源方向：不停文化博物館至瀝源各站，加停乙明邨街

89X/299X
改以沙田圍作總站
不停富豪花園/麗豪酒店/沙田市中心/沙田站總站

170
改以沙田圍作總站 不停田園閣, 沙田站

249X
改道行走
往青衣方向：不停田園閣至文化博物館各站
往博康方向：不停文化博物館至田園閣各站

263
改以城門隧道轉車站為總站
不停沙田站

269D
改以城門隧道轉車站為總站
不停沙田各站

280X
改道行走
往尖沙咀方向：不停禾輋邨至帝都酒店各站
往穗禾苑方向：不停沙田市中心至禾輋邨各站

282
路線暫停服務

283
路線暫停服務

284
路線暫停服務

288
改以博康為循環點
不停田園閣至文化博物館各站

W3
改道行走
來回方向：不停沙田站

龍運路線
A41
改道行走
往機場方向：不停富豪花園-好運中心各站，加停積運街
往愉翠苑方向：不停沙田市中心-富豪花園各站，加停大圍站

E42
改道行走
往機場方向：不停田園閣-文化博物館各站
往博康方向：不停文化博物館-田園閣各站

屌拉左好多人上旅遊巴

Ay都好激動

點解會拉咗咁多個。。。。。

推
大家可以遊下車河

而家架車應該係沙田，唔好上要小心

Be water

蘋果見到拉左好多人

想問有無人知新城市比人拉左個d會去邊間狗屋？我有fd比人拉左 我搵左律師想知

仲唔係就轉A車, 入左機場再轉巴士?

蘋果影住拉左好多人

係咪旺角等？

咩事，蘋果嗰邊鏡頭影到好多個手足比人拉咗

sammi演唱會就散場
人一定多到爆
掉晒臭衫再走

咩事拉左咁多手足

月台廣播把聲係咪真人聲

又幾好聽喎

上咩車呀?警車?

收左隊了
班狗完成任務收隊叫雞喇

緊急 強推 可走路線 實時update
路線一 火車站上一層 轉右 連城廣場MOS Burger有側門可走 沿路去到ikea 瀝源禾輋

路線二經偉華中心 希爾頓橋 紅十字會門外有隧道可達車公廟 乙明邨 大圍

路線三 往一田方向 左邊去帝都酒店 有小樓梯落地面去到大圍 美林 銅鑼灣山

路線四 一田方向 右邊裝修嗰度有門穿到過希爾頓

唔好經大會堂 好運中心 巴士站 博物館大量狗

開緊記者會.
個商場經理同總經理, 相信炒得.
應該有方式check 到邊個當更.

有任何人受傷, 心理受驚嚇, 應該可以告商場
(可以試搵民陣律師).

Posh

新鴻基你個死仆街含家產！！！

大圍人已行到返屋企

關唔到門

陳伯走咗未

CCTVB 又選擇只影警犬比人掟野....

火車

集體搜身班人拉哂上車

仆街又ddos

Push
同問

新城市向高層跑個班走唔甩。

啱啱番屋企條路見到綠色個d防暴有3 4個個樣好細個 似未成年 一面稚氣 極度懷疑d狗係充人數 嚇9示威者

利申：目測 行過可以留意下

齊齊claim shk

有無手足住得近火車站可以去睇下有無埋伏

好似壞門，仆街了

蘋果影到幾車豬籠車被捕人士....

有幾多義士被人拉左

鏡頭見有6-7個

⼃乛⼂⼁乛⼀ 我地班列車塞左喺火炭45分鐘。 我明白大家都擔心係最後一班車，但係車長已經話我地班車會停沙田，大家無需擔心，等我班車到沙田再塞過啦

蘋果影住拉左好多人上大巴

記得我冇野講 我要見律師

圍捕拉夠人跑數收隊

2250 有車黎緊，入到閘快入

拉左好多人wooo屌

痴痴地線 佢基本上係拉一堆路人混淆

一定要告 9 佢

總之唔好落車就出閘

仆街，真係好多個

有車 唔好再頂門

我自推我冇野講

入紅磡混入演唱會班人

有衫換衫

BACK UP

壞車???

CCTVB都播咗恢復沙田站

東鐵沿線月台冇狗

咁都有心情睇sammie香港人真係無得救

好恐怖，屋企人受到好大驚嚇，喊哂，仆街政府你想點撚樣呀！

呢類資訊日後一定有用, 推!

你條仆街5毛，上你果架車就仆街

旺角往羅湖方向勁耐無車

其實你話要清集結
推散街D人都算啦,等佢地走入商場, 都唔使再追
等佢地自然搭火車散

係要衝埋入黎搗亂
仲要個商場本身仲有咁多市民行緊

向上跑拉晒？

Diu咁多人拉咗嘅

仲有冇人未安全

經過既人如果覺得好驚一定要投訴呀

？？？

旺角東重狗 小心

壞車

Pish

正仆街
開名
睇下邊個公司會要一個帶暴徒入自己商場既人

各位有得走快走呀
下星期再戰

拉咗好撚多人

唔好直接轉車 去是但一個站換左裝先好轉車呀

唔係記者你死撚左啦

入實驗室 _ _ _ _ _

火車車長話會停沙田，而家火炭停左45分鐘左右

話俾普通市民聽，佢地唔能夠置身事外

岩岩發夢...成班人好似逃命咁，啲狗同一時間包抄2、3樓，我地成班人係咁跑，我隔嚟嗰個仲要係遊客
成件事好撚癡線

聽到攝影師話佢喺法院外面，唔知係咪即係新城市嗰度？

係月台無車走

唔好喺旺角東落車
多狗

架車停左好耐都未郁

大家如果係新城市可以向大圍方向走

1 : 經商場啲通道去希爾頓, 落樓梯跟大隊行就到大圍

2 : 落去沙田巴士總站/新城市廣場地下(放映會位置, movie town附近)行去帝都酒店方向, 再跟大隊

今次真係重傷, 但其實真係冇咩意義,

拉完嚇鬼話今晚拉左xx個人，之後靜靜雞放人，612已經係咁

係沙田未開到車

班狗成功迫到班靚仔還手
mission complete 👍

屌
蘋果live影到起碼幾十人上緊豬籠車

譚文豪喺沙田月台
------------------------
睇緊live

雖然係咁講, 不過商人應該好快低頭

比記者救個個唔係短褲咖咩？

有冇手足影到岩岩係閘口前亂揮棍果個黑警？中年阿叔黎

可唔可以報一報大圍站情況?

治療

睇到好感動

黑警連普通市民同遊客都搞

師兄插得好！！

等遊客感受下邊個先係暴徒

推 唔好除罩

理撚得佢
新鴻基你今次仆硬街

希望真係咁

未

蘋果影到好多兄第比人捉上旅遊巴

行街都比防暴打呀, 有無人敢行街?

其實係 所以我成日話焦土最好
後生一定最快起身
不過意氣說話唔講住
盡量提供最安全路線比義士走係而家最重要既野

火炭站往紅磡清晒人

火炭: 港鐵趕人落車 巴絲小心

屌你老母，上水站往羅湖火車，突然趕撚晒d人落車

屌晒班警犬
入黎商場為乜撚野
而家未又係乜都冇清到
純粹為左入黎打人痴撚線
結果抵啦有警犬咁傷法

火炭架車停止服務，沙田如果有車快走

大家小心

連登係咪又比人DDOS

咪係
擺明玩野

協助義士

會一路升級

我見到一班女仔嚟喎

東鐵綫列車會延遲！

蘋果咩事 拉哂？

再唔俾車走既話

大家好易攬炒

差佬會去車站等人拉

陣間直送車廠一網打盡

蘋果果度做咩 有咁多人比人拉咗等上旅巴？

火炭停左40分鐘左右停止服務

apple,影緊個度咩黎

我買佢地升撚硬

其實可以放火車走了. 遲開車反而比時間差佬部署.

係咪閂唔實對門

沙田3號月台壞車門
譚文豪喺月台
出閘客務中心補飛，唔好拍卡
------------------------
睇緊live

迫人迫到底就會反抗

架車壞左

6點開始已經update狗的位置同安全路線，啲人唔走冇計

打狗個幕真係爽到仆街

兩邊都係空車 各位巴絲小心

要睇住唔會去旺角警署呀

大圍c出口岩岩冇狗

地鐵好伏

我覺得係

整壞咗車門

火炭又唔敢放車落黎

盡量唔好用八達通同搭狗鐵
大圍安全行去大圍

有無知九龍塘點？
成個大圍人都等緊

嘩屌 推左先 大家要小心

咁撚多人比人拉？全部女黎

拉左好多人

仆街了，真係壞門

去中大！
中大學生會將於中大通宵開放場地供市民休息

大圍安全

tvb記者入咗車廂，唔好亂咁除口罩

火車好可疑呀

點解d人落車

而家到女仔

係想搏手足爆名店 做到好撚暴徒
但個個都係針警隊
然後捉蟲

再唔放沙田部車走成條東鐵會攬炒
而家紅磡冇晒車可以開返新界

本身火炭停左45分鐘，而家話暫停服務，全世界落車

沙田友小心！

自己整親？

點解㗎車啲人出返嚟
訊號故障？

地鐵壞車, 要落晒車

蘋果嗰班女係比人拉哂？

好撚多女比人塔左

係咪大陸人？外國人？
感受一下邊撚個先係真正暴徒

架車壞左?

啲記者係咪黑警守護神

做乜成班女仔俾人捉

蘋果左邊比人拉哂? 全部女人

睇rthk直播似因為關唔到門

捉左好多人

班女仔係比人拉定點？全部女黎喎

壞門

屌
架車上極都有
係咪痴撚線..

壞左車又調到架車去4號月台
岩岩又唔調

商場行街根本冇野好告

沙田3號月台壞車門，市民出返晒月台等下班車
譚文豪喺月台
出閘客務中心補飛，唔好拍卡
------------------------
睇緊live

熟東鐵就知，部車車門燈長閃 係真係俾你地整鳩壞左

大家記住我無野講 見到好多後生 比狗捉左上旅遊車

唔係 開始還擊了 要一步步來 係會有人付出同受傷但其他人都要知係冇其他方法

推 蘋果影到班女仔俾人拉左？

而家有部車應該壞咗門冇得開
佢個紅燈一直冇熄到

睇蘋果LIVE, 拉左好多人

商場管理想割席!!

但有任何人受傷, 心理受驚嚇, 應該可以告商場
(可以試搵民陣律師).
商店任何些少破壞都可搵商場管理!!

由新鴻基自己去同政府代賠償.
等777眾叛親離

有對門關唔到

點解無啦啦咁多人被拉

岩岩行過c出口，冇狗

屌地鐵要落番車又好多人冇口罩 好擔心

仆街要換車

車內都有cam 要小心

咁開唔到車架車點走

大圍有火車，吉車，即係無結婚經沙田，由車廠直去！

巴絲請去大圍

架烏蠅頭車又要入廠喇

今次沙水一役大家都醒咗好多
好撚勁 真心配服
721到我

點解開頭救返都無人俾件衫佢㗎

沙田圍 第一城站好多狗

中大學生會將於中大通宵開放場地供市民休息，有需要可於大學站落車。

安全撤退路線：
1. 戲院出口往大圍方向，經文林路
2. 新城市中心往偉華中心及希爾頓中心
3. 大會堂去沙田中央公園，經瀝源橋去乙明邨
4.沙田廣場往沙田中心禾輋及瀝源方向的天橋及地下

#戰友建議

痴撚線好多人上狗車wo唔係講笑

我無嘢講, 唔認罪

拉左兩架旅遊巴

話左好多記者影唔到既都拉左
其實好多四散離開左
有d去好運有d去沙中

咩事拉咗咁撚多

頂到關唔到門

段片打左好耐，差唔多打左十秒個記者先過去

重要有ikea 袋wo

MTR重要時候又食屎

好多妹妹仔
我冇野講

班女比人拉曬？

帝都有狗拉緊人

幾車旅遊巴都係義士？

Apple live 成班女捉左

想問比幾隻狗扯爛衫果位手足有冇逃脫到
好多手足即刻衝出去拉住佢 好感動

和平遊行都可以帶口罩

沙田法院外16男被捕

【即時】(22:55) 約晚上10時40分，在沙田法院外被警方搜身和查身份證的16男17女中，全部16名男子被警方以非法集結罪拘捕。現場不少警員未有戴上委任證，只有部份警員身上有展示警員編號。10時50分，被捕市民被帶上旅遊巴。有市民向記者表示，今晚是來參加電影放映會。

警員搜查向示威者期間，多次大喝「唔好玩電話」，然後沒收示威者的手機。有一名身穿螢光衣、背有紅十字圖案的男子在警方大聲呼喝後情緒激動，舉高雙手不斷說「阿Sir我唔係」、「唔好打我」，女警安撫近10分鐘後，他仍害怕得無法說出完整句子。

我屌

閃燈係個卡有人拉緊急制
太多人拉部車既電腦好易hang機

其實好多人走唔切

沙田警署重狗 多車 龍尾到豐和邨 上緊車

沙田法院外16男被捕

【即時】(22:55) 約晚上10時40分，在沙田法院外被警方搜身和查身份證的16男17女中，全部16名男子被警方以非法集結罪拘捕。現場不少警員未有戴上委任證，只有部份警員身上有展示警員編號。10時50分，被捕市民被帶上旅遊巴。有市民向記者表示，今晚是來參加電影放映會。

警員搜查向示威者期間，多次大喝「唔好玩電話」，然後沒收示威者的手機。有一名身穿螢光衣、背有紅十字圖案的男子在警方大聲呼喝後情緒激動，舉高雙手不斷說「阿Sir我唔係」、「唔好打我」，女警安撫近10分鐘後，他仍害怕得無法說出完整句子。

求下港鐵今次唔好賣港人

上旅遊巴個啲係比人拉定點？

睇到連登又係出面既人記住，返到屋企先好除罩

出於人道係要嘅

屌那媽

壞門

見到好多女上左警察旅遊巴

警賊無出示委任證，又亂闖私人地方，懷疑冒警

拉左三架豬籠車....

清左客又閂到門

重複一次 係火炭嘅列車 港鐵出廣播話停止服務 要車內乘客落車

呢次無證無據

48個鐘後應該無事

有份教訓警犬既兄弟就自己小心

長閃係有人按緊急掣

點解拉左咁多人

沙田月台好撚多人

唔好喺大站出！搭遠啲再轉車走！
出閘客務中心補飛，唔好拍卡
------------------------
睇緊live

蘋果果邊拉左好多女

中大學生會將於中大通宵開放場地供市民休息，有需要可於大學站落車。

東鐵得藍地板黃扶手嗰款SP1900先有CCTV

一輛空車已經出發從火炭往沙田

掃黃

新雄雞出賣港人

狗鐵仆街 對面月台一直都冇車黎

係旅遊巴

拉左

到底邊度拉咗咁多人返黎

推
究竟拉成班靚妹係咩事

無需要shk做乜，shk講咗話無報警無要求警方到場，警方嘅行動已經係非法，所以被捕人士都係非法被捕

痴線 上哂旅遊巴 又冇女警

黑警記住呀, 係你哋指揮官唔肯畀人走
所有黑警都要受國際制裁

小心手足，黎緊有兩架空車都係伏

咁先突顯記者無私
似班狗咁癲？

如果塔到行大埔道 van 仔
祟基正門落車入中大

頭先都閂到門
個circuit唔埋
見唔見到盞紅燈長著

有狗過緊月台

人地大會堂個不反對通知書去到十一點
如果係商場拉首先已經係非法拘捕
新城市割左
基本上係鳩拉
總之我冇野講！

拉左幾十個

無睇 邊個位拉

有一卡無閃 長著實 我識野的

會唔會月台嗰啲都拉

補飛唔好咁誠實講沙田
最多比多少少錢 講火炭大埔

啱啱開左架空車過去

PUSH 如想返屋企就入大學坐87K / 小巴807A 入MOS 轉車出市區
大學 > 87k入mos 可第一個站落 亦可到海柏商場亦有巴士出市區
過對面有
89D 藍田
680/1/2 港島
40X 新西
85M 鑽石山 黃大仙
86C 長沙灣

行落少少有 87d MK TST 紅磡
43X 荃灣

點會全部女仔，佢地都無力打黑警啦

SP1900先有，頭先壞果架係烏蠅。

個First Aid都拉埋
應該係求其拉D人返去 然後出個post話拉咗20幾兜友

黑警死全家

補飛無人知你邊個站上車

住附近 兒加係盡一番綿力樓下教人點走

我唔理隻狗有冇斷手指同有幾多狗打傷
我淨係知啲怒氣係迫返嚟嘅
612之後同71之前，以為你地想交返波比政府，政治事政治了
屌你點知元朗旺角油塘上水沙田，愈嚟愈離譜
打傷手足，亂兇人，放走打人廢老，休班警打人唔理
仆你個街，今日件事真係你自己攞嚟

唔計得唔多安全要緊

唔係得一卡長閃 有長著實

佢有無事

買張長者八達通啦

甚至其實都無咁多人，得幾個吹到咁大

沙田向紅磡，而家喺沙田嘅車應該係最後

火炭趕哂人落車

應該好難告得入, 告唔入要寫report好煩, 如果咩都無影到, 莫講話告暴動或襲警, 告參與非法集結都有難度, 個個有口罩, 你點話個個係我, 最緊要自己唔好講野, 唔好解鎖電話, 佢48小時後無料一定要放人

33名義士, 16男17女

律師同議員快d去幫手

幾時先有另一架列車黎啊屌

CCSU 提供休息場所
喺龐萬倫
大學站落車後沿著湖（湖同運動場相連）行
見到有間矮矮地有玻璃房同東亞銀行嘅建築物嗰度就係

幫紅色大字

有份扔野嘅同我入黎！

痴線超多女仔班狗一定抽水性搔擾

想問下之前十字路口嗰邊啲人點?
頭先新城市廣場突然有事啲記者去晒嗰邊
十字路口啲成功走到?

十六名男示威者被捉上旅遊巴

同時亦有十七名女示威者被捉上另一部旅遊巴

旅遊巴將會去葵涌

fact checked - 香港獨立媒體網live

頭先新城市樓上好多人圍觀，
唔明佢地做咩唔走
啲狗衝上去
佢地實死無生

要跑數

會唔會後車責住咗波口位轉唔到過去對面月台

月台架吉車走

有無方法睇到蘋果live 前少少 見到懷疑朋友

博康望出去嚴重慢車。獅子山應該set左block

2303 原本火炭往紅磡車內乘客比人趕曬落車

[代友人po]
如去火炭站：可由天橋去好運中心，再沿瀝源橋向禾輋方向行，橋上有警察，但開路比居民行的。去到豐和邨落地面(10分鐘)，隔離就係警署，但你換左衫相信無事的，我21:30帶幾個人一齊行無事。行出外面沿單車路去火炭站，中途有指示，沿途亦有居民行(20分鐘)。頭先沿途無警察。

無去新城市唔知而家封成點
地鐘又飛站又開返唔知之後會點
亦有人話可沿城門河行去大圍站
多條路線參考

班狗都滿載而歸
我想應該收隊了

屌你鳩拉跑數

有權沒收手機？
真係大撚晒
睇到好撚嬲

拉咗33人協助義士

車廠都出唔到，應該係大圍清客之前掉頭。

律師議員快去

圍堵唔俾人還拖咩
想攞人命，結果斷指，自己攞來

去youtube睇

壓住佢 叫你地快啲打啊

沙田兩個方向都有兩邊月台
所以先話要見到下架車先閂門

岩岩有架係klt開左去羅湖方向 但滿哂人

會唔會驚唔係false alarm行行吓度門未鎖實，所以安全計要清客再走

捱過48無事
無證無據唔好有事

現在月台有民市溝一溝都好

葵涌 有冇律師巴絲幫手

rthk32 停左

可能好多都係居民黎
好運果頭過黎睇咁樣

推
本身個行動已經係非法
點都冇可能告得入

3號月台有車

1樓 CCSU

即係亂拉人
咁都告得入咩

我就唔撚信之前差佬冇同佢哋溝通，而家出咗大鑊野就想搵啲細做替死鬼

會唔會指揮官指揮失當

火炭又有車，但未知會去邊

大陸人嚟
應該啱啱睇完戲/食完野，我地成班人望住啲深藍衫防暴犬跑過嚟，拎住塊盾都跑得好快

我地成班人就好似逃難咁係咁跑跑到盡頭冇路，之後有啲人入餐廳問可唔可以入去但俾個外國人大廚叫出返去
之後唯有開逃生門

我覺得現場無既係傳令員 令到現場各位知道局勢發展

香港警察 比當年菲律賓班特蠢部隊更加 垃圾 垃圾都仲有機會可以回收 你地班死差佬 幾時死呀

火炭有車 已上

明顯有人搞緊連登
慢撚到

示威者捕捉疑似冒警人士（無委任證）

唔洗講邊度上車 就咁補錢就得

Load得好慢

走返去警局做就升硬, 私人公司.
你讓成班警察入去??
而且未經該地方管理人同意授權入內拉人,
算吾算非法拘捕???(問下律師)

車裡面有Tvb記者 小心

係旅遊巴，獨媒live指有34人

其實嗰48會發生咩事，如果出到黎點解唔即刻搵律師

啲人完全無危機意識

終於有列車走到了

有片拍到商場職員帶防暴進場喎 點澄清

九龍塘save

行緊商場走乜春呀

就係話後車已經駛過咗波口位，去唔到隔離月台
除非倒車，但control centre又好似一堆程序

扮有買飛之後跌左

火車已開

九龍塘，大圍，車公廟站目前冇伏，有得走好快啲走

澄佢老母啦

有冇人需要義載？

其實可能玩緊文字game
出面全部防暴駛撚報警

係咪可以踢保？

要走一齊走
無佢地就無之後既救人

其實唔少係街坊，
狗封路番唔到屋企

仲有d熱血過頭覺得就咁走冇作為，但有時真係要知所進退

拉左84人？？？定係我聽錯

上旅遊巴嗰堆 應該係行緊街唔知發生咩事就俾狗捉左

火炭四號月臺3號車廂 沙田巴絲小心！！！

搭去羅湖/紅磡坐返轉頭，唔係會trace 到斑吉車

痴線 拉左好多個個

拉左成百個..

又想老屈下屬食啦
個經理準備變condom

大會堂都33 話非法集結

唔好指責佢地 當睇唔到 中一次招就會大
最緊要都係我無野講

車未開 push

樓上影相就小心d 影撚到人

唔洗驚,好多都告唔入

被人拉左之後會點好擔心佢地有案底

啲狗撚識分居民定示威者咩
佢地見人就打
希望佢地無事

疑似新城市制服職員示意帶頭

佢話無報警同要求警方協助
即係警方要求放警犬入去而商場又應承

立場話係大會堂外拉咗33人，但唔係有不反對通知書咩

【城大學生會現開放學生會活動中心】

學生會現開放位於4/f泳池旁之學生會活動中心，同學若有需要可前往稍作休息或簡單處理傷口。

點解比人扯爛杉果個俾人圍左成30秒要有人幫

更正： 係新城市廣場內既市民

我覺得佢9拉
拉埋真係出嚟買嘢啊食飯嘅人

係咪落完口供就出得返黎?會唔會48入面被警犬打?

有無段片
食完飯返屋企未搵到

火炭準備開車

但會比人打一身,如果律師未黎得切

經過咁多次教訓 記住盡量避免去旺角轉車

上一個post我都提出咗
已證實係商場職員帶警犬入去
新鴻基依家講乜都冇用
因為據我所知記者朋友已有證據晌手
聽日新聞見

係就好

仆街

咩證據都無
告得入話佢勁

月台話有車會嚟
但譚文豪打去總部佢哋又話無車到

16男17女...

夠料落charge先算 大家要定 唔洗驚

開車了 大家小心！！！！

唔好經獅子山出九龍。
沙田落西貢，西貢轉通宵旺角小巴！
或者起科大24小時電腦室瞓一晚
我科係全港最值得信任嘅大學

過左11點?

鳩拉

咩都冇做只出現在現場係唔會入到你

而家火炭有車向紅磡

火炭已開

行去大圍走啦

對不起下次注意

開車

發夢見到好多係商場啲客
係樓上食花生冇走到

真係壓住左波口位.....

想俾返credit譚文豪
做到嘢

全世界往大圍走plz

要打格

咁都唔識！

火炭開車

係
無處不在

有冇人要義載？

無證據落唔到charge

搭緊大圍巴士獅隧番九龍，沿途無block

下站沙田

好明顯係啦

下次一定！對唔住巴打

本身唔擋車門就係最後一班
之後先安排到

對D年青人有好大心理壓力架

我明，但佢地都要確保自己安全
唔想佢地因為咁樣俾狗拉

有車行緊停緊

飛機師話港鐵冇講大話

就算非法集結條罪都輕好多

不反對通知書去到1900

最多咪48放人 721見啦死黑警

去中大啦屌 自己地頭 警狗都唔敢入

4號月臺3號車廂有press未知邊個傳媒 大家小心

大學站 中大學生會
九龍塘站 城大學生會
沙田落西貢 科大學生會

彈出彈入

D女會唔會被狗非禮你知佢地喺警局扑野都覺得冇問題

今晚多謝社工同議員。拖左好多時間了

毅進仔嘅智商，真係會做得出

佢打去俾港鐵管理層
Confirm有下班車

大會堂係23:00呀 原本播電影

其實班人無委任證，點知你係咩人？

感激
帶頭姓王叫阿joe嘅所謂主管話佢唔知情點解防暴會入商場
話調查中
記者同市民問左佢超過10次都無答 仲有另一個疑似比佢高級嘅拉走佢唔比佢答

16

放映會到2300

被人打應該有傷口，出到黎佢地即刻搵人求助，班警犬會一身蟻，最驚打完唔放，有無巴打知48入面會發生咩事

唔係商場可以告非法集結

沙田有車！

沙田有火車！

百步梯去到23:00

好在有佢要求港鐵開返車！

apple 影果個人係咩事

大會堂睇天琦果個位去到2300

國安...

所以shk先要出聲話唔關佢事，唔係啲遊客告起上嚟佢要上身

大會堂不反對通知書到2300

譚文豪真係好正

大 會堂好似係11點

大學 87K > MOS > 99 西貢
89d 大老山 藍田
85M 大老山 黃大仙 鑽石山
681/0/2 大老山 港島

唔撚明點解11點就尾班車 港鐵做咩撚野

唔撚驚呀 屌你老母

開頭比人拉果時仲喊晒口,有個女人陪佢

*重新消息：*
中大臨時休息中心
- 中大學生會：范克廉樓LG
- 崇基學生會：龐萬倫學生活動中心1樓
入中大!!!!!! 中大人唔會出賣義士!!!!

我無嘢講

不反對通知書從來都唔會包夜晚

大家以後出嚟要有返依啲常識！

推! 做大佢, 唔好放過任何法律制裁99機會! 要抓住99每一個失誤, 係各位同路人以身犯險換返嚟!

一定有溝通, 不過好大機會係當時當班老頂話OK.
無想過攪到甘大件事.
(因為好多大公司高層保安經理, 都係D高級警員轉職過去.)
無授權入來,只係想吾負責.

新鴻基話無,你就要告政府.
同要政府負責所有受傷人士費用.

班差佬拉錯人比記者圍完轉頭放走左

問完佢查完咪放佢走

有受傷有心理陰影就一定要民事告新城市廣場

雖然臨時cap圖在所難免
但係呢幅圖真係

獅子山隧道無事吖！安全出到九龍

唔好咁講...佢拉錯即係多一個義士走到

頭先話會飛站

啱啱勸啲頂門嘅人嗰陣已經咁講架啦

乜佢地會咁順灘既咩

根本就無理由變尾班車
仆街港鐵想幫差佬封撚晒走路

沙田到火車停緊開唔到

梗係 律師本來星期日放假打算訓覺了而家唔駛訓 你地唔好亂答野

推! 唔好放過任何法律制裁99機會! 要抓住99每一個失誤, 係各位同路人以身犯險換返嚟!

明明影住佢俾人捉咗上車

有個女人陪佢唔通又係社工?

靠議員了

咪諗咁多，次次都高調拉人嫁啦

所以當日在該都可以告佢.

我都睇到呢一幕，我仲覺得好奇怪，心諗唔通係第二個人？個rthk 記者仲要好辛苦先zoom 到

入去大圍又好 大學都好 中大咁夜無屎忽鬼得學生 唔洗驚！

大陸人番去傳兩傳
無人去新城市買野佢就仆街了

譚文豪

係
所以今日比d鬼成功假傳兩次沙田站封站引致最小4成人因為咁而離開

而家唔係佢出一句聲就可以當冇事喎

岩岩拉左果班男仔女仔點解俾人拉？
佢地走唔切定咩
係邊度拉？

再一次明白點解建制喺新界東收哂皮

要報料：
威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所 （當事人話5好話係佢講叫人盡量5好去就ok）
原因：12點後當值分流係全藍絲 有人老公係黑警

#戰友報料

似乎鳩拉博佢地落口供嘅時候自爆

嚴重受傷

2312 旺角朗豪對出check van

希望快d有律師去幫佢地

嚴重過警察

未經該地方授權拘捕, 其實算吾算非法拘捕??

有無人知拉左幾多人？

譚文豪男神手指受傷

推左先

我估今次會鳩告同埋鳩都告得入,同魚蛋一樣.

有呢一日即係香港同支那已睇齊，網上講句反政府都已經要死

參加電影放映會都被捕？

非咩法集結?
不反對通知書唔係去到11點?

不嬲新東人都高質
係比D廢老邨拖累

九龍塘站有狗

直接出去買開新POST啦

唔係！
邊有咁夜！

*中大臨時休息中心*
- 中大學生會：范克廉樓LG
- 崇基學生會：龐萬倫學生活動中心1樓（大學站D出口）

放心啦拘留所無位喇
放心go home

佢出咗聲俾人告完可以告返政府賠

佢地一定用盡方法告
48小時內就未必告到
但一定影相抄id
之後秋後睇返cctv再告

2315 大學站安全

2317 九龍塘月台有狗

電影會

有曬片睇佢地點兜
死仆街

陳伯加油

新東

一貫手法

屌
要搵人幫佢地
見到有啲好似好細個
你地知啦班狗冇性咖

【好鄰舍北區教會第一城、大圍緊急住宿服務】(通宵24小時)

因應沙田遊行情況，本會於第一城、大圍提供限量緊急住宿，可讓有需要人士休養至明早才慢慢走。

我們可派人接送，經驗豐富，有車。如有需要，請即聯繫60770032 陳凱興傳道(roy)。

#反送中活動

未必係不反對通知書個範圍

【URGENT廣傳】TG@angelhelp已確認為可信

2019年7月2日00:00更新

TG@angelhelp已經多方面證實為可信，如需要醫療服務請聯絡TH@angelhelp或杏林覺醒 Médecins Inspirés

我都睇到

點解唔捉啲落單既狗黎做人質

石門站有無狗巡？

班狗完成任務收隊叫雞了
你估拘留所無限位咩

急症醫院 大埔那記 北區 私家大圍仁安

個個警犬album就收返埋喇

受傷喎

個女社工好勇！

睇人同睇指揮官
你一個女仔10幾歲拉你番去
又証明唔到你非法集結定完左遊行睇熱鬧
送左中就乜都作出黎送你番去啦

dllm真定假
仲係咪人黎
咁樣扭斷人隻手

真係好恐怖

今日今日仲有人覺得黑警會唔打
非禮打鳩呢d就預左
係睇下頂唔頂到48個鐘

大圍站冇狗

1115 砵蘭街有狗查緊身份證

2320 粉嶺安全無狗 可以唔洗補飛出閘

唔會，除左狗殺入新城市果下根本咩衝撞都冇

係
有曬片
佢地今次仆硬街

要唔要車手

好主意 建議在場路過嘅良好市民告9新城市

頂到既去私人診所, 話咩野事,
話屋企打, 老婆打, 跌親!!

唔洗講係邊度同點樣受傷 記住

點解會有警察一個留低係果度。十幾秒後先有隊人黎
白3淨係識涼冷氣房

去中大 全部building都24既

嘩屌

網上到睇有心理陰影告唔告到

推 可能大圍火炭要
巴打可以既話去睇下有無人需要

fat fat啦

真係sir this way咁 仲有得抵賴？

推佢！！！！！！

石門第一城有無狗抄牌？

我屌

倫敦金手法
高調拉人，低調放人

嘩屌你老母。。

似係用棍打人太大力自己打斷自己

拉完你有料落charge咩
佢咩都唔講 夠48個鐘踢你保 你都收皮啦

石門安全

計埋旅遊巴 可能>200

樓上望,B出口安全

如果佢選，下次會再投票比佢

堅定流呀

頭先睇唔到

係真既話好仆街

睇見都痛 都制服咗仲咁狼

唔該巴打

有冇車手群

【好鄰舍北區教會第一城、大圍緊急住宿服務】(通宵24小時)

因應沙田遊行情況，本會於第一城、大圍提供限量緊急住宿，可讓有需要人士休養至明早才慢慢走。

我們可派人接送，經驗豐富，有車。如有需要，請即聯繫60770032 陳凱興傳道(roy)。

泛民好多議員都慢慢練成咗鄺仔嗰種影分身術

黎緊好難揀

occupier liability
食飯行街點諗到會有呢啲場面，
商場開門放狗製造混亂一定要負責

又係對民陣嘅考驗
一割就玩完

全力推動上頭條啦

百屌成才

麻煩send比民陣

都好大機會大部份入到非法集結

義士無罪, 玩謝指揮官

dllm

2320 旺角東有好心人在巴士站出口提供衣物供黑衫朋友替換

禾輋到第一城安全

最好唔好咁多嘢講

去醫院可以唔show 身份證

哇屌

有狗mon post
自己小心

我冇野講 得架啦

係商場非法集結？

屌隔住個moon都覺好撚痛

嘩屌你老母臭閪！！！

keep住講五大訴求 搞撚掂啦
民陣你真係唔好亂講野

不過冇黑警入新城市就唔會搞到咁多野

問咗報料人士，月台狗上左地鐵往黃埔方向

2324黃大仙 慈雲山小巴無狗

有冇巴打成身汗想換件衫

痴撚線

D狗係咪都可以屈你拒捕襲警的

發夢 禾輋到火炭 安全

行街shopping都犯法
呢個商場真的好危險

商場嗰啲未必告得入，非法拘捕

推推推

同譴責下新城市就ok

唔係掛好多後生仔女同埋純食花生嘅路人喎

繼續推

商場果d明顯告襲警
嚴重好多

出去開post比多啲人睇
咁樣對一個已經制服咗嘅人真係痴撚線

叫佢地認清邊啲先係暴徒

有冇人係火炭要車去屯元天？

立場LIVE講緊野係邊個??

根據岑子杰成場運動表現
應該唔洗擔心啦

屌佢，咀咒班狗佢地斷手斷腳

睇live 佢唔止扭左一次 我媽見到大叫左出黎

我屌 見d 人走晒我先走 沖完涼出來睇又聚返埋

無睇直播
希望巴打簡述
不過班指揮都失控
好難班細都唔會on99

*中大臨時休息中心*
- 中大學生會：范克廉樓LG（大埔公路赤麗坪四條柱入口直行靠右）
- 崇基學生會：龐萬倫學生活動中心1樓（大學站D出口）
入中大!!!!!!!

要原片 準備做證據

黐撚線

義載here

搵律師議員去救佢
推上文宣
如果斷指係班狗，只係呢個已經搶返晒輿論
好痛

唉 困獸鬥啊 真係要記住be water

只要義士們返去掉裝，等佢地慢慢搵CCTV搵證據，無就告唔入啦，佢講出黎想威姐死黑警。

11:30pm有三個警察係旺角東站上左頭等

真正嘅行公義

現場手足散晒未？

call4van有車 大圍

有冇要義載 有3個位

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

有冇原片 要back up

有車 有無人要走？

邊間餐廳

睇到喊左

行公義 好憐憫

Push
開名啦

請問現場散哂未？
7月21 繼續上街呀 屌 好嬲 班狗癲架

出去開新post

Push
一定要 blacklist 佢

Movie town門口對住嗰間
好似新開

名？？

推！

Starbucks個層？

有無人要坐車出9龍 要去邊等？

Simply life？？？？美心架啵

Pici?

唔係
Muji , American eagle 嗰層 盡頭唯一一間餐廳

老西都唔好去旺角啦

點會唔關佢事
根本就應該集體告shk

Simplylife?

2339威爾斯
有防暴狗黎左想拎病人資料

推！ 大家要小心！

沙田娛樂城條橋疑會截車 希望順風車唔好行呢條路

#戰友報料

睇醫生唔洗講自己邊度受傷點樣受傷

我知講間，食意粉果間，叫食要講英文
有條電梯直落戲院架嗎？

Pici

有線話狗係新城市俾市民圍，唔排除中庭部分係，但係角落果D係狗拉咗人先被圍。

要告啦
屌佢個on9

shk 根本就有份叫差佬入黎新城市, 個2個property manager 邊話到事

有冇人有mk live

唔記得帶身份證都可以睇醫生

係㗎，應該呼籲喺嗰食飯又嚇親或者走唔到嘅朋友告shk，去睇心理醫生話好驚，瞓唔到etc

11:30pm係旺角東上頭等,係大圍落,同一個白衫警察匯合

交到功課啦
拘留所係咁多位咋
咪失隊囉

瀝源禾輋有無人要上車？

48後出番黎，21號見，死黑警

有冇人見到上邊個男仔比人拉既片 FD黎

我係下圖男子個fd……已經call咗律師幫手

第一城有冇人搭車

大圍要車？

唔係 本身係即刻封咗車站 之後我地叫開路 後面班狗又推上黎 所以其實係我地被人夾先
利申玩緊call of duty

係沙田兜緊 但唔知點幫

立場live

通風D

其實沿路見黑衫講就得
始終有人想搵車義載返歸

有冇人係大圍要車去屯元天？

立場live有

如於新城市廣場附近居住，可前往廣場執走物資，因為商場個邊開始清理物資。

如果有人可以聯絡個邊保安或者清潔，可以叫佢哋放係商場門外。

仲旨意shk? 佢地唔係pp呀

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

推 一定要融入人群

係啊應該呢間
對住movie town 落一層嗰條電梯嘅

嗰時全層啲舖閂晒閘得返佢開
唔知係咪仲有客所以趕走我地

下次入IFC商埸就好玩了，又多達官贵人，又多鬼佬，嚇到佢哋就不得了。

兜左輪，對岸各大圍車之廟沙田圍站都safe